有冇人而家好仇老?

其實我一直都唔知點解要專敬長輩
點解要專敬班廢人
打左一世工到頭來咩成就都冇
學人指指點點
憑乜?
成日話咩佢養大我話我欠左佢
班垃圾幾時先死?

其實我覺得之前李力持拍個條片好中

而家先仇？廢老都講左好耐啦

一向都話, 人過左65歲就應該要人道毀滅
絕對百利而無一害

我都覺得係

心聲

我。而家仇視晒班廢中廢老

到你65歲都應該咁做？

我絕對自願
到左果個年紀早D死同遲D死已經冇咩分別

唔知樓主係真心定點，但講清楚啲好啲，例如係阻住年輕人爭取權益呢種

唔想又一次比李力持之流嘅輿論搵位入我地，呢個好冇必要，亦可以避免

其實有唔少老一輩都支持我地，呢個唔需要分化

我依家用1823 app日日投訴樓下廢老非法吸煙非法聚賭